［借Friend ac開］做ig shop代購既朋友小心

有啲傻唔Check數Ebanklng 好易

點呃？假入數紙？

係

咩樣